+++
title = "删除项目"
description = "删除不需要运维的项目。删除项目后，项目的一切资源将无法恢复。"
weight = 7
+++

删除不需要运维的项目。删除项目后，项目的一切资源将无法恢复。

**操作步骤**

1. 用具有平台管理员权限的成员登录 DevOps 平台，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台管理** > **项目**。

2. 在项目页面，单击要删除的 ***项目名称***。

3. 在项目详情页面，单击 **删除项目**。

4. 在新窗口，单击 **删除**。

